Ming仔 可唔可以要番

睇完3-4集一個人去旅行冧起成1年都冇睇Ming仔，

Research下先發現佢原來11月因為政治問題比人屌打。

冧起佢以前監犯衫，睇佢5年的回憶。香港牌youtuber，咁多年就因為幾句就死，好唔值得。

想吹下水 ——— Ming 仔，可唔可以留返

我屌你老母啦樓主
咁撚鐘意柒ming咪死去facebook互含囉

達哥都話丫，ming仔

而家你連登唔睇佢

埋左tvb堆中多人睇

唔好睇到自己咁重要

你講乜撚呀

我諗起手足d手手腳腳，仲有條命

講乜鳩

你係ming 仔嘅pr ?

去武漢旅行啦冚家剷

我最多留低1蚊幫佢掟銀

問下佢可唔可以抗爭場上達70%出席率，就武力開始對等道歉，自資拍十年級數嘅抗爭片，一星期一片講黃店，黃店片營利全捐立場新聞。每個月寄去台灣物資俾流亡手足。咁就考慮下原唔原諒啦！

唔知佢幾錢拍一集

達ming？
Ming dog 同bomba一樣level, 完全係當人智障
引戰達至少知本身咩底

仲有生仔嘅要叫梁天琦，生女叫梁麗幗。

Ming仔 我係星ching呀
咁都想翻身？知我咩料下話？

好建議喎，我見好多黃店唔出名，找多D宣傳好

唔係啦，不過見到近牌出現番好奇姐。我唔知原來佢仆咗街

好紅好大呀～妹妹怕醜～

捐錢捐單數1字尾
好極有限
陷家剷

係tvb出現已經係惡罪
手足，全負評，唔該